如果香港由1997直接跳到2047...

香港人會唔會無依家咁辛苦